東海驚見豪華遊輪漂流 設備完好卻空無一人

中國浙江漁船8日清晨在東海海域作業時，突然發現一艘輪駛近，阻擋漁船路徑，漁民用廣播喊話卻無人回應，等到遊輪接近時，用燈光照射，卻沒發現船員，他們大膽登船查看，驚覺船內設施完好，而且相當豪華，但詭異的是，船上空無一人。

綜合中國媒體報導，《FM93浙江交通之聲》微博今發布消息指出，浙江岱山漁民距離舟山市岱山魚港300多海里處，也就是東海海域上發現一條無人遊輪，漁船船長表示，當時天色昏暗，突然有一艘遊輪出現在他們面前，正好擋在漁船的行進線路上，「我們用喇叭喊話，沒有得到回應」，等到兩船接近後，他們用燈光照射，登船查看，發現遊輪設施保存良好，而且非常豪華，「駕駛艙跟飛機駕駛艙一樣。」

詭異的是船上卻空無一人，根據遊輪上發現的文字，漁民研判，這艘是一條往返於韓國釜山到日本福岡的遊輪，目前正將其拖曳回港，預計還需3、4天航程。

Lost

費城實驗

恐怖遊輪

無人？？

coc

諗起有套 無限loop 既戲

triangle

Triangle

百慕達

Percy Jackson 隻鬼船

殺曬船上啲人就話見唔到有人，明正言順搶人隻船返去

極度深寒

u517

無限輪迴！？

遊輪

嚴格講係可以叫 cruise ferry，當然福岡-釜山快船只係客運唔係RORO

[edit]

fake

好睇 好多伏線

行内內人入嚟講下

發達
無人既話邊個先登船歸邊個

Marie Celeste....

ghost ship

支狗做得出喎

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

擄走幾個人再推哂其他人落海

呢套戲我有印象，係鋼絲突然斷咗，d人斬斷晒，套戲叫乜名？

Ghost ship 2002?

會唔會係之前打風吹走左

韓國

又邪教？

當年嗰個乜嘢湖，殺晒成船台灣遊客

有錢人船P緊，窮人是睇唔到的

歸巴拿馬

加勒比海盜

仲有擊落CX飛機
支那人，邊可信？

擺明吹走左啦

其他國家既我就會信既

支那賤種國啦喎
100%係假

可能係311畀人沖左出海
依家搵返?

伊蘇9都黎緊

架船原本係來往福岡釜山既高速船
係韓國拖去比馬來西亞買家途中斷左纜漂左去鬼國水域
奇就奇在點解咁遠水路都係用拖船拖而唔係用貨船運過去
至於之後鬼國點處置架船就冇後續睇到

我諗起澳洲都有單類似既野

最尾原來係成架船既人去晒潛水

上水冇左隻船 幾乎死

之後之告政府做咩拖走隻船

睇到個post名就諗起呢套

千島湖 當年死淨一個香港人同台灣細路

之後個香港人同台灣細路去台南

連船都燒埋果單？！

細個睇依段都幾得人驚

係 好在生還者有d美金係身

呢套咩戲

賭神2

Btw 本身真有其事

無人？

中国人講嘅可信極有限

有錢人船P, 窮拎勿入

佢地咁夠薑上船

唔上船又點知空無一人

BTW，佢哋有上船咩

有錢人船P

其實可以就咁拖走人隻船架咩?
唔係報警等警察果啲搞?
真係上面咁講去晒潛水就好笑
告到個支那漁民仆街

世越號

鬼船 當年幾紅
00後可能唔知

唔會真係成班潛咗水掛

架船1993年出
都用左超過20年
仲值幾多錢？

這是替身攻擊！！！！！

死魂曲2

漁船拖遊輪

幽靈船

Ghost ship

千賭湖

又祭獻
今次冇做得咁揚

咁果班人都幾撚on9

千島湖

但比d大陸公安以為佢地係大細匪徒

解畫

無限loop

如果證明到隻船係我，支那政府肯唔肯俾返你？定係敲詐你一筆或者據為己有？

鬼船

Dio翻生啦
快d變我做吸血鬼啦

點解咁直接揸過去？

睇戲都有老屎忽

90後，00後都可以熱愛電影
都可以睇過教父，發條橙，亂世佳人

lm

真係好經典

架船已經好撚殘舊
你仲要佢玩遠洋航行
同迫個呀婆跑馬拉松有咩分別

去哂潛水到時真係多謝你

衣套好睇 想當年中學睇好多幕都嚇到hihi

前幾日先睇完呢條片
講幽靈船，唔係百慕達